# Расписание уведомлений

Расписание уведомлений — политика, в которой указывается:

* когда,
* через какие каналы связи,
* какие типы уведомлений должны отправляться.

В расписание уведомлений можно включить только те типы событий, детекторы которых есть у камер в вашем аккаунте.

Вы можете настроить несколько расписаний уведомлений. Если вы настроите несколько расписаний, которые будут отчасти или полностью перекрываться по своим параметрам времени, каналов связи и типов событий, система обработает это и дублирования уведомлений не произойдет. Если вы настроили получение уведомлений одинаковых типов в одинаковое время по разным каналам связи, то уведомление об одном и том же событии придет на все эти каналы.

Push-уведомления приходят, даже если не настроено ни одного расписания или если работа по расписанию выключена. Однако если настроить хотя бы одно расписание и не включить в него передачу уведомлений через push, то push-уведомления перестанут приходить.
